無粒u可以update底板bios？

我見YouTube都有教b450
但唔敢自己落手做

想問腦場會唔會有鋪頭幫update
因為舊U 都壞左開唔到機
所以唔想冒險攞新U 試

有無高手

板係 B350M （我知係好撚舊）
新U 係AMD R5 3600

MSI B450唔洗U都UP到

但我係350

push 有無人救我

你去電腦鋪啲官網，人地有wts俾你問

買個燒bios啲機黎自己燒bios

點解你知係山壞而唔係mb壞
Mb咁舊 玩壞都無所謂啦

因為啲cpu 針未彎/斷之前
我正常用緊